梁天琦, 劉細良都講緊同一樣野！！你地吾係吾聽呀嘛！！？？吾聽細良都聽天琦喇！！！

劉細良live 講梁天琦既文章
劉既立場同梁天琦暗示既係一樣嫁！！
政府寧願冷處理，作政治豪睹，想局勢升級，想扭轉局勢令人企係佢個邊。佢愈係想，就愈吾好同佢睹！直頭吾好進入佢個局！！
二泥再用身驅同佢睹，吾值，冇第二種方法？不斷被捕冇意思！！拉哂又點？
吾好再上前線同警察對抗！！！因為前線對抗由始至終都係警察做主場！！！退局！

記住，警察根本想你入局，因為佢地有得"威"比人睇，想報復，有得任打冇事！你吾同佢玩前線武鬥，吾代表係認輸，只係智取，吾入佢主場玩，拎走佢地作為警察可以施予權力既時間！吾比機會佢地濫權，令到佢地變得冇殺傷力/影響力，姐咩？咸魚！！要將成件事變成你主場！罷工！不合作運動！打擾tvb運作！機場室內示威！一定有影響力！！

集中一個訴求！！！首先成立獨立調查委員會！！！煲大人類道德底線！官警黑勾結。令吾支持我地既人，淺藍，都支持我地！！！

自推

推

Push

勇武朋友請好好休息, 養精蓄銳

和理非全面進場

吾你老母咩 諗住一兩個都算
成篇都吾吾吾

對吾住囉

大讚成

和理非支持

咪屈天琦

勇武的確到咗樽頸位
應該暫時休息
由和理非接手
全港大罷工

唔升級可以點 傻撚咗？

早幾日已經講緊
勇武永遠淨係識叫你收嗲 話前線自己會決定
忠言逆耳

手足 應該先轉文戰一段間
勇武都要休息 都要時間置裝

但如勇武已經身置前線 我地無論如何尊重佢地決定

雖然吾你老母

攪左新界僭建問題先

同意

機場真係唔錯
中共唔出敢出老解都係因為咁

大家千祈唔好俾仇恨沖昏頭腦
冷靜啲 而家勇武已經唔係一個行之有效嘅方法 係適當時候應該用返和理非

勇武靜休 溫和上路！

堆 不過吾你老母

push

有時錯要認

勇武請加入和理非全員進場接力

機場！！

8.5 全民三罷

勇武朋友請好好休息

勇武巴打未必很制

大家覺唔覺政府想係短時間內打散運動?

事實勇武需要時間恢復元氣，等和理非出吓場先啦
推

贊成

吾你老母

和理非不上場，勇武都會街頭抗爭。唯一要減少街頭衝突，只有和理非上場。

和理非全面進場

光復香港
時代革命

吾你老母

咪以為大是大非唔使屌

全部遊行都唔好搞住 無謂送頭

勇武派休息一陣
交番比大人和理非做野!

勇武派要聽下

吾我老母

要轉換下策略，再暴力抗爭，黑警就再加大武力，拎“正牌”黎打人、拉人，再抹黑，政府就係到博民意逆轉

抗爭走到今日，係需要轉型既。特別係黑警已經攞左暴力執法既免死金牌。但唔代表唔可以上街，只係該退既時候就全身而退，以不被捕不受傷為目標，繼續引起國際社會注意。死守一地等黑警黎拉黎鎖真係無謂，有人性同無人性既已經歸晒邊，再多既犧牲作用不大。

我無嘢講

勇武回合感覺上過去打室內戰先叫有d勝算(立法會/新城市)
加上黑警亂開槍呢個話題d人好似聽到麻木晒

唔

Push
但個吾字睇得好唔舒服

兄弟爬山 各自努力

和理非落後緊。要快d 追番上黎

文宣戰再次開動

小心俾五毛引戰 分化

555

同埋要改 仲係到吾

推機場 罷工
我地唔可以再失去前線任何一個喇
Btw吾你老母 。。。。

勇武再唔係方法，唔夠裝備，同埋老共開埋口撐黑警令佢地殺人放火金腰帶更加暴力，會有仲多人受傷，係時候轉個模式玩

推 機場可以搞多次

推！

支持，休息一會，再思考下一步
勇武不是唯一方法

不割！毋忘721

請勇士門抖抖

集中多呼籲下自己親朋同事罷工
一人一勸到一個已經好多

絕不切割， 和理非接棒。

暫時先咁做，push

和理非回合！

首先要全民做到文宣工作先

應該話政府既策略已經再一次改變
而家佢地已經放棄逆轉民意
因為721太過決定性 已經企好哂邊
所以由元朗開始真正無節制咁用武力
你見呢兩日TG射足全晚就知 仲有果d彈殼既相
既然民意已經逆轉唔到 就每次玩圍捕
每次捉幾十人 捉哂所有敢捨身勇武既兄弟
淨返既就係唔夠膽揹案底既人 自然運動就會失敗
咁佢地就會贏(雖然係用極醜陋既姿態)
所以無論為左前線既兄弟前途又好
為左運動既成功又好 我都覺得勇武派應該先休息一陣
天琦勇武抗爭既目的已經達到左
係主流民意既加持之下 和理非應該盡速接手發動罷工
由經濟層面制裁政府
今日既港澳辦記者會已經好清楚
中國唔怕你反 但係怕香港經濟崩潰
所以先暗示唔會出兵 香港問題香港解決
所以目前罷工呢步棋係最最最重要
只要發動到罷工 中共係必然要有所回應
求求和理非 行前一步 唔好全部都要勇武派承受

勇武太頻密，大家真係會麻木，而且每次殺唔到敵，又自損三千，真係唔掂。

機場真係有用，打又死唔打又死

推。聰明人要智取

和理非上

要香港人罷工好似慘過死咁

up

梁天琦唔通喺監獄寫封信出黎叫人衝咩
寫到都寄唔到啦

佢想你地真正Be Water
守黎冇用就打游擊
衝黎有用就照衝

和理非有200萬人罷工咪唔洗衝囉

屌 你都罷撚到先得架
香港人咁鍾意返工

光復香港時代革命
麻包袋
btw吾你老母

推 和理非接棒先

仲用有冇誠意

訴求無得集中一個
唔好幫政府分拆上市維穩
五大訴求一定要全部一齊完成，而成功條件得一個，就係真普選，有普選其他野自然可以達成到

泥乜撚野？

Sorli 囉!!

另外 醫傷裝備偷偷準備

我雖然係P牌，但我係一個堅實嘅黃絲，我贊成細良所講，勇武嘅目的，其實已經達到左，民意已經企左响我地一方，不會逆轉，依家要用和理非手段去迫正苦讓步，罷工係其中一個辦法，大家一齊再諗下

推
即刻睇！

支持！

pish

係架，和理非能夠動員全港大罷工既話，難度真係唔俾勇武義士衝擊黑警防線低。

罷工搞唔成既話 就要勇武啦

絕對讚成，唔想再見到手足犧牲

全面不合作運動進場

含撚啦, 就係你呢種撚樣拖死個運動! 佢一查差佬, 市民就會以為唔洗再嘈, 當冇事發生, 拖你幾個月又輕判/放生, 有撚用咩?

仲查乜撚野呀? 咩叫革命呀? 知唔撚知咩叫作反呀? 我地依家係要作反呀! 撚樣!

會唔會今次動員到anonymous 幫手打場網絡戰
揭發警隊嘅黑暗

鬥智時間

岩呀 be water

Push!!!!

推推推

無錯 你地唔好自己加鹽加醋得唔得

警察根本想你入局，因為佢地有得"威"比人睇，想報復，有得任打冇事！你吾同佢玩前線武鬥，吾代表係認輸，只係智取
推！！！！

民陣係咪應該要吹雞呢

推啊

黎緊主要一定係和理非升級勇武暫時休戰
但規摸一定要夠大,如果唔係只會再迫勇武送頭

真心，和理非係依個時間要發揮作用，尤其係越黎越多公務員表態，要好好借力

所有訴求都重要，但依家要極力先爭取成立獨立調查委員會，依個係警隊、政府、中共都唔敢直接回應而又最容易獲得大眾請同既訴求！
要還架

講真香港機場係國際性數一數二,係嗰度示威有好大嘅效果,地方大又涼住冷氣又舒服,又唔使驚催淚彈,我就唔信佢哋會派長盾或者速龍過嚟掃場.

含撚啦大陸仔!

呢個週末唔好搞勇武啦
費時罷工失焦

希望勇武手足收一收手先，當比自己抖下，等我地和理非非上街撐住先

其實最初夢遊西環也是遊擊，
學會快閃，更能令對方疲於奔命。
就如連儂，無需死守。

勇武要休息下

勇武哩排辛苦了，為左令義士付出冇白費，之後的一段時間讓和理非來做文宣，搞罷工

唔係下下靠打架，食腦架嘛，諗橋啦，心口得個勇字有乜7用

push 1 push

推，係時候又到和理非入場

小心聽日集體炒車

狗鐵太紅 車長們未必敢做野

罷工 一下子SKIP太多 可以考慮按章工作先

香港人咁鍾意返工 超合作運動有得搞

如果係work 前個幾次一早罷左啦
聽日730車長縮沙
聽個條仆街冷氣軍師講
Foresee 到都係雨傘咁退場

天琦

你地每個叫住前線
用真誠打動一定得

調返轉休班警都唔會清你場

728前線都好傷元氣
暫停一下都係好事
文宣和理非繼續keep住個運動

講既野一回事
但吾你老母

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
和理非 站出來 我地去集會遊街 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

學條仆街冷氣軍師咁講
遲早結局就係雨傘咁退場架咋

勇武休息夠到時再出尼

其實佢哋會係你身邊和理非

吾

民意歸邊，勇武休憇，出和里非，集中文宣，劍指區選。

好，事態緊急，唔吾你老母住

再衝擊已經冇用,只有三罷先係出路

推！
但都係吾你老母！！！！

問題係和理非除左遊行集會之外根本冇做到實事

無錯，要反客為主，不能俾人禁住黎任打

同意
但都要吾你老母

唔好咁多吾先

光復香港
時代革命

室內示威 搞冧經濟 攪炒過世

劉細良live 講梁天琦既文章
劉既立場同梁天琦暗示既係一樣嫁！！
政府寧願冷處理，作政治豪睹，想局勢升級，想扭轉局勢令人企係佢個邊。佢愈係想，就愈唔好同佢睹！直頭唔好進入佢個局！！
二黎再用身驅同佢睹，唔值，冇第二種方法？不斷被捕冇意思！！拉哂又點？
唔好再上前線同警察對抗！！！因為前線對抗由始至終都係警察做主場！！！退局！

記住，警察根本想你入局，因為佢地有得"威"比人睇，想報復，有得任打冇事！你唔同佢玩前線武鬥，唔代表係認輸，只係智取，唔入佢主場玩，拎走佢地作為警察可以施予權力既時間！唔比機會佢地濫權，令到佢地變得冇殺傷力/影響力，姐咩？咸魚！！要將成件事變成你主場！罷工！不合作運動！打擾tvb運作！機場室內示威！一定有影響力！！

集中一個訴求！！！首先成立獨立調查委員會！！！煲大人類道德底線！官警黑勾結。令唔支持我地既人，淺藍，都支持我地！！！

琴日真係慘得太慘 太多手足受傷被捕
咁樣硬碰 d警犬只會更得戚

暫時唔上前線同佢打住
然後瘋狂起底 搞佢地
又大壓力 又冇得上前線扑人拉人發洩
壓力爆煲

此時此刻梁天琦叫大家唔好被仇恨支配

時刻保持警覺與思考

值得深思

pushpushpush

勇武肯抖抖我地和理非個個星期都會出嚟遊行架，真心感到心痛😭

Block撚咗你件5p p牌狗

就比你班和理非非一個星期既時間
搞唔掂我地勇武撚再全面進場
再升級！！
但都係個句
我要罷工阿

張示威由街上搬入商場

呢位巴打正正就係我見到大多數勇武既心態
完全係仇恨主導 每次戰役都想打嬴警察 想報復 永遠都想升級
但係你有冇諗過 你付出咁大代價打嬴一仗 對成場運動黎講有咩幫助?
你升級時對面亦都會升級 仲要係可以合法地濫用武力
呢場係一場革命 但唔係要靠武力推翻政府 諗清楚

lm

休息係為左要走更遠的路

細良都有道理嘅

我主場！
罷工！
不/超合作運動！
打擾tvb運作！
機場室內示威！

當日衝出黎屑梁天琦係鬼,而加就扮撚晒野,垃圾兩邊擺.而加捧上天
收皮啦

道歉左未呀

最怕前線義士手足報復心太強，有時變咗無辜送頭

前線越投入就越容易戀戰 係時候冷靜下

728 已經接近無exposure

罷工！
不/超合作運動！
打擾tvb運作！
機場室內示威！
鄉黑潛建！
丁權！
大家再補上

支持

係，唔可以成日勇武做晒，和理非要加把勁幫忙

推到罷工

推
出埋水炮嘅話只會送頭

現在香港訴求所有進展都是勇武打出來的。200萬也沒讓政府退讓一毫里。

和理非唔係行完就走先好講野啦。

5/8 一齊罷工，重申五大訴求
爭取大多數 支持成立 獨立調查委員會

香港人加油

好撚多吾 屌你老母
不過認同 港澳辦今次出黎肯定警隊
其實都係等緊勇武升級 令警隊名正言順收拾殘局 元朗恐襲連淺藍都屌 勇武升級都會
呢班人 偏偏係多數 但只會睇畫面既震撼程度

其實機場集會 罷工罷市 香港作為國際金融中心 死呢3樣已經夠迫到政府盡快讓步(我唔信佢會容許香港超過一星期冇人返工)

要達成目標就要九巴 mtr 航空業 再之後就係公務員既合作 金融業難d 但返唔倒工對佢地都大影響

和理非接力,都可以搞到黑警好大壓力!!!

和理非五個工作天，若沒用，和理非都懂得

香港政府最大的壓力
源612 警察失控 721 元朗恐襲

係前線好多巴打有少少勇武教條主義
但無論係勇武定和理非只要做法可以達成目的我地就要去做，或者可以試下其他方法
當然任何時間都要帶齊full gear做好勇武抗爭嘅準備

Pish

罷工 香港人咁鍾意返工 冇人理
地鐵搞過 中銀提過 對手不痕不癢
罷交稅 冇人理

你話學冷氣軍師講 可以點先贏到話？
唔好唔記得條仆街仲話我地贏緊
我地贏條柒？dllm
條仆街消散民氣 你地班連登仔就當人神咁拜

但都要申請
如果真係拉人機場冇位走

罷埋工睇下點先 我唔認同咩中計論

望下721 728
如果作反係指佔住條路唔走再等狗衝捉人
咁都係算把啦
反都要反得有目標

唔只前線要 be water，成個策略都要 be water!

認同
和理非全面進場
上次地鐵出軌已經show左地鐵癱瘓香港大亂，起碼一半人番唔到工！！

依家和理非要升級，先集會凝聚力量，繼而罷工，俾政府deadline，成立獨立調查委員會，呢個係社會共識，政府冇借口回避。勇武可以先抖下，如果政府唔回應，到時一樣可以繼續出嚟，政府唔回應，到時理虧嘅就係政府

吾你老母

泥你老母

重開啦好撚難睇呀

同意但係
吾你老母

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

佢打完唔使負責任！唔值得繼續同佢玩呢個遊戲！

成立獨立調查委員會調查 警黑合佢
警權過大

唔否定梁天琦 但咩叫唔聽XX講都要聽XX講 唔好咁樣綁架

令唔支持我地既人支持 香港人加油

推

唔好俾仇恨沖昏頭腦，要靈活變通，睇局勢聽意見，唔好好似D廢老藍絲咁打上腦

再勇武落去只會迎合左政府既策略，我地要針對佢地既弱點，就算今日記者會，都唔敢回應獨立調查委員會，要將佢地既黑暗揭露曬出黎

勇武做咩都支持
但似乎真係全香港都好似對衝擊滑左牙
勇武兄弟真係要抖一抖
次次見你地比人打比人拉真係好心痛

其寶和理非幫到手架

和理非搞到全港大罷工的話,勇武是不用入局的,問題係無成功搞到過.
成日話智取,但智就有不過乜都取唔到啫.

同黃台仰一樣
人地做難民唔可以講政治野
就話人地唔再支持香港獨立

推!!!!

我都覺得如果只係查就收課係浪費左我地成個月
但我唔認同而家只係作反
我地係爭取返應有嘅嘢
香港人拎反香港
如果硬碰，碰極都膠着，不如轉另一個方法

和理非要出場了

請問有乜野革命唔係打出黎咁巴閉？
你中銀提錢 冇人理 搞地鐵 冇人理
政府連聲都廢事出呀
唔係靠勇武 政府班友會at least開記招？
200百萬人行呀 政府都係i wont give u a fuck la
你有d乜和理非行為 可以郁到政府呀？
罷工？由六月話罷 罷到依家都未罷到呀 傻仔

冷靜d討論 小心三毛扮激動

勇武朋友休息下

兄弟爬山 不分化 不割蓆

咁講得啱喎？
依家食子彈係佢定你？
依家被人拉係佢定你？
點解講到佢自己決定自己負責要你埋單咁款既

勇武覺得和理非冇用係好有理由架喎，我地班和理非爭取左廿幾年，真係乜撚都冇爭取到喎
不過我覺得唔係和理非呢個方法嘅問題，而係所謂嘅和理非錫身到爆。如果我地可以成功三罷，而且超過一日，政府根本冇可能唔回應，亦都冇可能清場。呢個完全係利益嘅問題。
講真我真係俾勇武感動左，跟住罷乜撚我都會參加，希望前線可以唔洗再收傷或被捕，我覺得我地應該用呢個方法勸人。和理非如果真心想救前線，最有用就係三罷，你唔罷即係繼續推佢地同香港去死，你諗下邊樣緊要啲。
"罷工可以救很多人的命"

冇雙普選我地只會升級。

唔係唔想撐你
吾系甘牙真系睇死人呀吊你

勇武休養生息 和理非 文戰時間

和理非係時候再出場！

你話我知可以轉乜方法 係work既

忠乜撚野言？
該勇武就勇武
你唔想人勇武 咁你咪行動囉
屌乜撚野前線？

和理非 waste gas

推
求下勇武抖下
出面見到好多post又生水泡又痾又嘔

睇死人吾吾吾仲要p牌仔

PUSH

罷工！

5大訴求 缺一不可

冷靜d，和理非得唔到嘅，勇武都一樣得唔到ga

大家既然方向一致，就要再諗方法

［又要抒發心聲］有關罷工，有關暴力與和平

唔好勇武啦，太多犧牲啦，唔值得

你篇野好多吾字
可唔可以打番唔字
因為睇到我好辛苦

唔該你啊

Agger

咁你用乜方法可以做到你口中既獨立委員會？
罷工就罷左咁多次都未罷到一次

求下你地無好再勇武，太大犧牲啦

屌，要罷工就罷工
和理非想做野就做野
但唔該 唔好撚否定以武制暴嘅價值 唔好話勇武唔係食腦 唔好覺得和理非行動先係一切
勇武有阻過你地集會咩？你地使唔使衝哂出嚟話而家勇武好哂氣？
係！策略係需要調整 但唔係停止 ok?
咩叫唔值得啊我屌你

老實覺得勇武可以抖下 不論手足受傷定係經費不足
要搞好經費集中都要啲時間
先抖抖睇下嚟緊罷工成唔成事

不過我覺得不能夠係得返獨立調查再逐個擊破嘅玩法
如果玩逐個擊破，我想問How？
需知道罷工成功 力量會好大
政府不得不跪 但咁有力嘅籌碼只換嚟一個訴求？
個人預計政府讓呢一步 會有部份人收貨
因為罷工對和理非自己都有相當壓力，不論經濟上定係職業操守上，會有種心態想袋住先，之後再算
變相和理非力量減弱
咁又點爭取下一樣嘢？ 唔通又要勇武？

前提係大家都要有共識
如果前線勇武同後排和理非冇共識 只會返返去727走定唔走呢個問題
Btw前線既付出大家都有目共睹 絕對專重前線

係時候到 和理非

和理非全面進場 勇武派唔該休息下先，不斷衝擊會令人麻木橡膠子彈，等和理非煲大721/727/726先
求下你地 唔忍心望住你地去送頭

俾時間我地和理非做下嘢先

仲有
抵制丁權

推！！！！！

細良開始有panic
佢擔心會俾老共玩佢屋企人
大家真係唔好造神
所謂棒打出頭鳥
你捧邊個，邊個就死
一場冇大台嘅群眾運動
老共一定會搵幕後指揮/指導

你話你聽梁天琦講
咁梁天琦就變咗出頭鳥
你話你聽劉細良講
咁劉細良就變咗出頭鳥

造神只會害死個神
變咗耶穌俾老共釘上十字架

好心你哋就俾啲覺悟做勇武啦，試問當二百人大遊行都冇用嘅時候，得番幾十萬人遊行有咩用，但如果有幾十萬人做勇武派有覺悟嘅時候，區區幾千個黑警算係啲咩？

智取! 依家係鬥港共後既中共了

乜野叫消民氣
二百萬人次次睇住前線潰散，就唔會再有人出。
仲有，前線已經無錢？點升級？靠你吹？唔講放低一百幾廿萬比前線補裝升級先
否則，你只係推年青人空身上前線比人射殺既仆街！

岩呀 上次雨傘就係諗到退曬場都諗唔到囉
你唔撚勇武 就至小唔好阻人勇武
人地有乜決定 都要support佢
成日叫人退 打亂軍心
係古時係比人即殺

未罷到就唔罷？
未罷到唔係應該諗下要點先罷到？
前線都識不斷升級裝備
之前催淚彈搞唔掂，而家都應付到
咁點解可以一句搞唔到就唔搞？就否定呢個方法？

最少最少？
五大訴求缺一不可
最重要一定係真普選
你想幾年後又要打多幾個月？
淨係成立獨立調查委員會作用有限架咋

睇清楚我講咩先
冇人否定過勇武既付出
只係指出唔好比仇恨主導
你就無啦啦走黎屌和理非冇用
我只想講 無論勇武定和理非 都係為左贏民心贏輿論 唔係要武力取勝

又係咁，勿分化勿內鬨呀屌！！！

堆你老母

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

升級只有焦土一路，但大部分人未接受焦土，港獨。

推 勇武巴絲休息下
到和理非上陣!!!!!!!

吾你老母臭閪再講死全家

此post已收納，幫推

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

依家公務員已經蘊釀緊集會罷工，我哋應該集中支持佢哋

前前後後 由六月開始 搞左幾多次罷工？
咁多次入面 有邊次真係有人罷
香港人奴性重 你唔係唔知架啦
你憑d乜覺得你可以搞到得到？

唔係否定前線勇武，但係抖下再諗對策未嘗不可
捱左咁多次，都要補給下。
物資，都要時間籌備
唔好咁激動

因為盲目勇武會成為成場運動嘅負資產...明唔明??

我個人覺得你呢種心態仲冷血
就係擔心前線先會覺得唔應該送頭
相反你一句前線決定
同話之佢死有咩分別?

可諗諗

每個禮拜都去機場睇imax接朋友機

8月出水炮車
727已經見到警察已經唔會慢慢升級，一嚟就狂射催淚彈
所以當佢地有車用嘅時候，好大可能一開波就駛架車出嚟，咁就真係衝都無謂
佢地唔會因為用水炮車射到班前線傷曬而變得手軟，更加唔好幻想佢地會因為喺民居附近而唔出水炮車

我真係唔忍心見到班後生受傷同被補
香港未來係屬於你地架，唔好死

屌你啦
仲吾 打返正字好難？

雖然吾你老母
但有道理
正評加推

推 可以思考下

人地薪高糧準 大部分高層都係藍 你罷工 咪炒你再請囉 大把人做

再講一次
你上過一次最前就知前線好多時根本已經連自己都顧唔到

冇咁多多角度直播視角

唯一要知既就係 依家已經冇野要同狗硬打
已經開始好多人不適
冇理由再食tg放題

散都要有方法章法
亂黎只會搞到隊友

但流水式多點開花呢個idea
未必個個勇武巴絲一下子buy in到

你啲字打撚錯哂呀

吾入佢主場玩，拎走佢地作為警察可以施予權力既時間！吾比機會佢地濫權，令到佢地變得冇殺傷力/影響力，姐咩？咸魚！！要將成件事變成你主場！罷工！不合作運動！打擾tvb運作！機場室內示威！一定有影響力！！

咸魚！！
要將成件事變成我地主場！
罷工！不合作運動！打擾tvb運作！
機場室內示威！一定有影響力！！

勇武衝突被政府煲到個運動變晒焦呀！

我只能勸勸大家！
有反效果嘅活動，對個運動係好係壞...
唔使我講
和平 理性 冷靜 保衛 非暴力 得100分
勇武 衝突 扣50分
不合作 添民憤 失民心 負1000分

咁所以佢最後聽完你意見，決定冒呢個風險
最後就係換黎被你屌一句忠言逆耳，唔聽教

咁樣就唔冷血？

語氣好小小得唔得 唔該

水炮車係直接內臟破損死。。。
前線飯死無得食
仲係咁話武力升級
推年青人去死。。。根本立心不良。。。

贊成，到和理非出手，對準政權

805 全面罷工

其實睇天琦係民族黨集會個番說話
都睇得出佢心態上既轉變
佢叫大家放棄教條主義，其實亦都係暗示緊大家唔好盲信和理非/以武制暴其中一套，而係要因時制宜，係唔同局勢用唔同方法去應對
我覺得劉細良講得岩既係721恐襲既風頭真係遠遠蓋過612警察濫暴
但係我地要點樣食住條水呢？
返返去六月一開始講過既和理非->勇武->和理非
經過一段時間後，亦都發現唔一定係可以無限loop落去，勇武到一個點既時候，有機會削弱左和理非既實力。
我覺得一次有影響力既罷工，威力係會更強
但就算依家發起既8月5罷工，睇個勢似乎都未會係一次有影響力既罷工。
唔係散怖失敗主義，而係自己生活所見所聞得出既結論。返緊工既巴絲可能會清楚d，尤其係公司，真係咩人都有，你唔會係個同溫層入面，淨係聽到屌鳩黑警既言論，總係有堆中立撚。有部分都係黃，但一講到730，聽日有機會地鐵罷工，佢地都唔會話係響應，而係講帶定電腦返屋企，聽日返唔到公司都可以home office。
你就知要發動一次全民既罷工，係今日既局勢，依家既輿論，做唔做到罷工，我唔敢肯定。
如果可以由運輸業，公務員去帶頭，真係黎到獲勁既，就可能唔同講法。

又係散水維穩撚

勇武請做住和理非2個星期先

覺得就算要打, 勇武都要儲下兵先
喱兩個月最少拉左250件, 拉拉下好快冇晒前線

Be water la 唔好再不必要地犧牲

如果之前同你話，香港人要眾籌登廣告
你都會話無可能
香港人幾睇重錢你知架
你唔信自己得，唔搞，就一定唔得
你識得講叫人散，影響軍心打擊士氣
其實你自己都一直散播失敗主義

散水黨 應該都係飯民班友
鎖定區選 立會選舉勝局

分辨意見好簡單，政府唯一想迴避就係衝突，所以阻人衝立會，話冇會開衝冇用，每次示威叫散水，入元朗要純和理非，每次最好和平散去。

總之意見合符以上原則就係泛民左膠散水狗。

請立即拿錢出來支援前線食飯、升級防具。。。推年青人去空身擋水炮車？仆街。

勇武衝左2日啦
和理非係時候接力！！

罷工難度比向警察掉十個氣油彈燒撚死佢地既難度更大。
問題係點先可以令至撚中意返工既香港人放棄返工

無衝突架喎，咪去罷工囉

唔好當班年輕人係傻架啦，你罷得起，仲洗衝？

其實有邊次出去係我哋主動？
次次都係俾狗清
唔係我哋要揀勇武
而係根本好多時就冇得揀

你仆街啦 5p牌狗

屌你老母閪

個世界就係咁
衝動嘅人多數冇政治智慧冇分析能力
因為佢哋凡事都衝咗先唔會諗
當去到要鬥智嘅時候
往往都唔識退落嚟
而進入咗對手嘅計算之中

( Show Blocked User - 天命名 )

屌佢老母劉細良

借天琦過橋。

P

Support

宜家回歸平靜香港一定死，勇武要保護自己，但更加需要出去

啱 個運動要究進

好撚鬼 呢個post 咁多人一致口徑

好!! 唔洗唔該!

岩，呢個抵玩，班警冇得出氣，同時仲要日驚夜驚政府讓步，嚇到覺都訓唔好

Ok but still 吾你老母

啲P牌多撚到

仲有雙普選!!!!!!

P 牌想你衝。。。明未？

和理非一定要煲大佢

搞機場接送會威力仲大

我冇否定啊
之前既勇武絕對好重要!!
意思係宜家可以轉一轉

撐劉世良 叫人撤 要和理非
已經好大陣雨傘2.0既味道

請你講嘢尊重啲，無任何人一定係啱。

大家喺呢場運動都付出好多，勇武同和理非都一樣，既是同路人，就應該互相尊重，就算你講嘅係事實，都請你顧及其他人感受，出現分化從來都係因為語氣。

和理非進場，全港罷工！

根本721 後

應該全力煲大

成立獨立調查委員會

第一任務

成立獨立調查委員

先有得玩落去

咩天琦真係叫我地唔好勇武住咩？

喂大佬你見住自己朋友比大陸雞呃錢你都會出聲規勸啦 何況講緊既宜家係人命 前途
忠言逆耳已經係好中性 我唔出聲屌只係唔想講得咁難聽傷感情
但你一句前線決定 可以忍心睇住人死 仲要叫人唔好勸 我就真係唔知邊個先係冷血啦

呢個時候唔好再鬥氣
大家都係同路人
集中討論點樣令抗爭有正面影響啦

又唔可以咁講
前線唔係無腦
但係前線接收到嘅資訊唔多
而且企係adrenaline高，容易被情緒主導
而且有時真係想退無得退

大家要理解前線手足
同樣地都想前線手足了解一下其他人諗法
由6月到而家，走左咁耐，都好攰啦
返工返學再發夢，都無乜時間休息
個人一直係備戰狀態
不如搵半日，休息下，再諗下大家可以點行落去

和理非咁把炮咪去做囉

做咩要叫勇武撤？

傻的嗎？

根本就係偷換概念。

勇武咗幾個星期，係時候俾啲年紀大嘅威翻次喇，你地休息一兩個星期調整心理，之後又要你地車輪戰，真心抖一抖先

利伸：70後送物資的一群阿叔

其實講得幾岩 呢兩日d 警察咁挑機就係想我地入局 既然係咁 我地就越要和理非 一放彈就be water 走人 無需要再同警方武鬥 我地無呢個需要

集思廣益

每週前綫義士都賭上自己一切
令港共同警犬應付極大嘅行政同執法壓力
揭露官商鄉黑警公然勾結
亦輕微影響到商界立場

勇武可退、和理非要進場，
唔代表行動降級倒退
我哋要求嘅係更大嘅回報
港共同警犬要付出更大代價
否則係對唔住所有被捕同受傷嘅義士

但有啲咩比每週同警犬硬撼更有成效
我哋係咪未有咩長遠對策？

自己無勇武過, 可能自己有負擔, 比較BUY唔好不停既勇武抗爭, 但的確我無資格同前線講呢D

不過係衝突裡面, 狗有無限裝, 有免死金牌, 我真係唔讚成死守到尾班車/被人包先走

ANYWAY, 光復香港, 時代革命

雨革無乜人撐
依家 200 萬係基本盤

好多人放風話聽日唔係罷工，但其實好多人已經請左假
佢地想 fake 到人。。。完來唔係罷，之後人人都唔罷。。。

幫推

遊行集會其實可以照好 不過狗吠之前要走

咁既post都過千正評，係咪痴撚線，退乜鳩場呀

唔係中性，係尊重人地決定
咁同被人呃錢唔同喎，被大陸雞呃錢，啲人唔會覺得大陸雞呃佢錢
但前線好清楚企前面既風險，有自己覺悟
而你就當睇唔到當人唔聽教唔聽話

推爆！！！！！我好同意！！！

退!

鬥智不鬥勇

要拖挎

吾你老母臭閪
重用返個吾字覺得好撚威？

認真, 睇睇星期五公務員集會咩還境, 大家都要休息下,義士落唔落CHARGE都要48, 抖一抖好D

又繼續講要前線決定，冇上前線就收爹
然後下次繼續睇住你地拉埋一班義氣仔女留低送頭

都估到實有人咁樣解讀，然後膠化抗爭
好似當年鳩嗚膠化咁

同意，長期勇武，前線應該好累如27及28號連踩2日。而且部分義士都受左傷需時休養，大部分學生哥，車費加食野，裝備既錢都係一個負擔，和平集合可以令到多d人認同我地，暫時增取義士回氣時間及多少都對政府及黑警壓力，近日feel 到佢地有意挑起更烈既暴力。目的係對社會對我地反感及民意逆轉，因為21號是政府及黑警的致命一擊，要 贏 我地一定要多人認同及加入我地。

推
我個人認為係時候發動大罷工
然後不斷和理非遊行/集會然後突然轉場/散水嚟虛耗狗力
勇武就隨機/乘機發動突襲

和理非2.0 , 罷工!

吾你老母

不割蓆不分化

我想講沙田新城市單野完全比元朗搶晒fo.宜家新城市回復平靜。但我可以好肯定班黑警係唔敢再係商場/機城場啲人多既室內地方再亂黎（因為會影響商户/業主，比地產佬吊到癲）。至少佢地唔敢放煙開槍先喇！保險追究實會搵上黑警高層。

室內先係我地主場

基本盤基本盤就係香港人好鍾意返工你又唔講

但我真心想問
有邊次你哋會係話勇武回合
次次都話下次和理非回合

完全同意

好多人以食花生心態
隨口講一句 支持前線決定
然後睇手足比狗咬

何其冷血！

LM

勇武唔等於對峙

唔好送頭

前線無錢食飯升裝。。。你有無辦法？
定叫人空身去衝？

我真係唔明，點解又要發夢又要返工
我自己本身係裸辭，寧願窮咬老綜
食撚窮個政府
反正我唔咬佢，佢都係掉晒啲錢落海
如果全香港，人人都咁做
政府一定好快仆街
因為冇工作、窮人冇消費
唔買股票冇投資
係實實在在嘅三罷

問題係，有幾多個香港人
夠膽咁樣犧牲自己嘅人生前景

暫時一定要

鬥智不鬥力

吾吾吾吾
令淺藍企哩邊
咁on9嘅野都咁多正評 唉 真係冇撚得救

望住前線係咁俾人拉，再勇武落去真係有出路？想睇下除咗勇武有冇其他出路就係鬼？我唔想勇武手足既犧牲被政府利用

民意逆轉，公務員出黎撐都係元朗恐襲，黑警失職之後，到底有冇其他抗爭方法，我覺得值得討論

罷唔罷得成就唔知，當初有冇人諗到會有200萬人上街？但係繼續勇武落去就一定贏？

仲記唔記得呢張圖:

個義士咁講完毛孟靜都對住個義士講忠言逆耳呀，唔聽教，佢都尊重個示威者決定

點解今時今日會變左教仔氣氛? 唔聽你教就係衰仔?

總之一定要be water

係咪唔記得左個formula?
勇武->和理非->勇武->和理非

我可以證明劉細良魚蛋同梁游dq嗰陣屌天琦佢地屌得好甘，今日大家完全企埋同一陣線，真係兩邊嘅支持者要聽佢地講

中共嘅人民鬥人民
用咗幾十年都仲work
因為佢哋了解人性

好希望勇武能戰勝自己的情緒
勿忘初心 不要墮入仇恨主導 每次戰役都想打嬴警察 想報復嘅不歸路
唉

你慢慢和理非
五年前輸在和理非，五年後都會一樣

係變和理非變我地主場
可唔可以搞多次去機場
睇下我篇野講緊去機場好處

[由一個PM角度睇成個運動] 我想由agile 項目管理分析下成個運動，希望俾到大家少少啓發：下一步機場

唁好再講劉細良啦，你自己有聽架

請提出解決前線資金缺乏的方法。

勇武休息一下交俾我地
你俾D一手資料我地文宣得

文宣組應該攪
1.85罷工
2.何君妖
3.葉虎
4.區議會選舉

請問轉和理非之後，你覺得林鄭政府唔會打壓和理非？

靜坐

成立獨立調查委員會

依個一定要 冇得退

連中共都冇正面反對

成立獨立調查委員會
依個一定要有

唔該大家真係be water!一失守就好走，硬被捕不如一日一行好似黃背心咁無lala衝出馬路佔，到癱瘓咗條路就散水去第度玩。

屌你

可以點打壓？

push但吾你老母

勇武朋友 請休息一陣

調理番好自己身體先

不是要切割，亦都不是不尊重，其實只係想勇武停一下，想一想下一步點走，可以大家合力做一些，吾好剩係要你們咁様被班仆街打啦😞

係
可唔可以再主動D
我地播片派文宣材料展覽呢

梁天琦2016年已經講過佢反對嘅抗爭手法係反對原教條
佢坐咗年幾監
資訊限制之下
未必了解局勢全貌
唔好將「梁天琦講就啱」
變做教條

同意 轉下玩法先 個個星期衝 驚慣左 罷工先睇情況

睇見前線 勇武 受曬傷 拉既拉 流血既流

你明唔明 我地真係好心痛

係佢根本冇辦法打壓

要有效
一定要拖挎經濟

大罷工係和理非回合
好好把握機會

不如唔好講勇武可退
Be Water, my friend
Empty your mind, be formless, shapeless, like water. Put water into a cup. Becomes the cup. Put water into a teapot. Becomes the teapot. Water can flow or creep or drip or crash. Be water my friend.
我嘅理解係唔好俾一個既定嘅mindset同身分自己
係唔同情況，你可以變成任何身分
抗爭路上，大家可以係不同情況，變成唔同嘅身分。
我知唔同人可以做到唔同嘢，有勇氣嘅，會企上前線、美術勁嘅會做文宣圖、學雲海嘅會1823、仲有搵老豆乜乜乜
但係其實你可以1823住又做下文宣又貨下金
不如唔好講勇武可退，不如講大家而家可以放低gear, 暫時以另一個方法繼續抗爭

Agree

最撚火就係話

唔值得

鬼唔知抗爭有風險
鬼唔撚知最好天跌落嚟有雙普選

但就係有一班人連命都可以唔要去對抗極權

你班和理非同佢講唔值得嘅時候，

你憑咩呀？

你連最基本嘅尊重都無呀， 屌你老母

請樓主保持連登清潔

勇武而家未傾好戰略，未修養好，未睇到下一步出去好咩
我地係好想和理非，但係次次黑警搞我地最後又變勇武
可唔可以去多次機場文宣下
接力等勇武休息完傾好先再去
727 728你都睇到真係累

我認識 ge 外國商人，佢地真心相信老解唔會黎香港。。。先放心投資。。。
所以中央都明白唔可以出。。。

去機場文宣同游客講
割裂香港法制治安信心

最撚火就係聽到話

唔值得

鬼唔知抗爭有風險
鬼唔撚知最好天跌落嚟有雙普選

但就係有一班人連命都可以唔要去對抗極權

你班和理非同佢講唔值得嘅時候，

你憑咩呀？

你連最基本嘅尊重都無呀， 屌你老母

係

同意呀!!!做多D 有經濟外交影響力既行動先
比前線休息下,回一回血又好乜都好
比和理非做下野啦
無人話我地輸左
我地仲係大好形勢
港共只可以睇住我地見招拆招

影響仲未夠大
和落飛成本相對低
一定要再拖落去

最撚火就係聽到啲人話話

唔值得

鬼唔知抗爭有風險
鬼唔撚知最好天跌落嚟有雙普選

但就係有一班人連命都可以唔要去對抗極權

你班和理非同佢講唔值得嘅時候，

你憑咩呀？

你連最基本嘅尊重都無呀， 屌你老母。

機場 推

又逼我屌你哋老母！天琦幾時有講過叫人揀勇武定和理非？唔好spin到天琦暗示人跟劉細良定邊個KOL

吾你老母
推

窮則變 變則通

鬥智

圍機場真係好撚鑊架

巴打唔好勞氣 堅持心中理念就夠
人怕出名 豬怕肥
有網軍想佔領連登話語權就由得佢地
成班友真係當前線係傻 淨係識鳩衝 冇諗野
收皮啦 成班退場黨 陰謀黨

不割席 支持前線 respect

推
和理非接力 搞不合作運動
公務員罷工 全港大罷工
用道德高地爭取最多民意
迫政府回應5大訴求

公務員應該站出來

和理非在明
勇武在暗

和理非為盾
勇武為矛

推呀大家唔好再硬並硬

其實可以，仲要係前線自己決定第二個地方，黑警就算上連登都收唔到風

聽完到一半都無
其實佢個論點一定係錯既

佢唔贊成勇武
佢話要鬥長命
但真係唔好撚ON9啦

一日150支那 分分鍾外加150支那專才

點鬥長命呀

好快香港超過半數都係支那人

佢講得出鬥長命,我覺得係睇唔清現在既局勢

多謝你。但真心嬲。

成班真係以為革命就係叫下口號？

光復香港 時代革命 叫100萬次然後here comes the new world ?

推

吾你老母

你會唔會係搞錯左d野？
每次都係對準政權 只不過政權搵警察做擋箭牌
你估勇武又好想對差佬？痴孖筋

勇武巴絲 呢個星期休息下先

去政府嘅辦公室宣傳罷工有無得諗?

推 但吾你老母

豬嘴藏耳機 so easy....睇下掃黃點掃。。。

我冇嘢講

今次俾和理非一個機會好唔好
你地休息一回合

唔好咁啦，每次見幾十個手足比人拉，你估我地好受？

前線既朋友 唔好理我P牌仔， 前2日發夢 我都留到最後 你地點決定 我都會支持都會留 但係我自己想你地休息
戰術 裝備以及水車呢D野 都要研究下
琴日已經50個比狗捉 我唔想見到你地又多幾個人比狗捉
最後一句:唔切啊 你地留 我留

我從未係連登屌人老母
但今次真係忍唔撚住
屌你老母個班話要資助物資又義士又咩又盛，你地係推緊班細路去死呀！！！！！！試下佢地係你個仔係你個女你仲係唔係買埋物資懶係體諒咁畀佢去衝呀？！！！！！根本就係偽善自我感覺良好！！！！！！

勇武派真係唔怕付出畀人拉去坐監唔等於係需要咁做
但係你地班大人，剩係識得話年青人好偉大呀又咩又柒，退一萬步咁做係有用（而事實証明咗根本爭取唔到d咩）又點？為咗既還你地理想中既香港，間接推人去犧牲，咁叫自私呀！

依家好啦，咁多年青人傷既傷，畀人拉既拉，係吹奏勇武既你地一手造成

當革命係請客食飯 好撚舒服
冇成本 中共就可以收皮

不合作運動 okay 但

獨立委員會可以出一份唔獨立唔清晰嘅報告，再加上需時，可以拖到示威者熱情冷卻，點解要比個咁嘅機會政府？

Lau ming

你衝擊立會同死守送頭被捕完全係兩回事wo

一種係有風險 有回報既行為
一種係九死一生 但完全冇作用既行為
一個有良知既人都會出聲

見住佢死都仲話尊重佢決定 sorry 我做唔出
even 呢個係所謂一個深思熟慮既決定 更惶論究竟佢有冇比仇警既情緒影響

希望大家用少少時間
諗下 天琦講嘅野 再聽埋細良條片

推爆佢

獨立調查委員會係基本
但五大訴求缺一不可
否則都係輸

on9 唔好撚搵劉細良騎劫天琦啦

講得啱
btw吾你老母

我無野講

我地比人拉一個太多了.我地係玩狗.唔係比狗玩.我地目的係焦土.唔好再戀戰冇用.要經濟利益

係前線人員個損耗太大
我真係好驚一獲熟
我次次都有出去

和理非！！

街頭衝突無可避免，要和理非做番和理非中，順手配裝打cover就己經唔錯

和理非

咩有回報?
當時大量人屌入面又無人開會，衝入去做乜野？

咩叫有風險有回報？如果真係覺得有回報當日會有咁多人攔住大家唔比衝？

你錯重點

甚至有啲狡辯。

革命，唔需要所有人去做死士

所以唔做死士無問題。 亦唔係自私。

亦因為咁，先顯得死士嘅偉大。

和理非環節

唔好再送頭

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

你地鐘意喇 覺得我係鬼
唔係我無端端衝出黎講嫁 係見天琦同細良講既野咁一致 我都好認同 咪建議下囉
我絕對唔係鬼囉 不過我講都冇人信嫁喇

太緊張個運動 咪急住發表下囉 又係鬼？全部P牌都鬼呀？咁衝喇！乜都唔好理！次次衝！！一定有用！

勇武太辛苦了
都係時候抖抖養好身體、建立返健康
和理非要團結幫幫了

我要真普選呢

狡你老母

又一條吹奏死士散播英雄主義既自私精

唔係叫散水呀
散水點對得住烈士

但要一個新既策略

如果有得比你揀
你會唔會勸已逝既幾位烈士唔好死?
定一句尊重佢決定睇住佢死?

冇人唔欣賞佢地既勇氣 冇人唔多謝佢地既付出
但有時唔值得就係唔值得
我尊重前線同烈士唔代表就要認同佢地既決定 兩回事黎 分清楚

認真 唔係話唔可以勇武
但係要有目標
改善策略 唔好亂送頭
嚟緊罷工係和理非回合
義士請好好休息

雙普選>獨立調查呀
時序問題呀

乜唔係咩?
721之後多咗好多引戰撚喺前線喎
個個掛住打狗報復
為咗乜嘢抗爭都忘記哂

又吾又泥

我都係想講呢樣野姐...
和理非回合

變陣！

唔知你係咪失憶，當時示威者衝擊講到明「呢個唔係值唔值得既問題」

到左今日突然之間變左原來衝立法會係有回報
What???

和理非同勇武根本上就爭取緊同一樣野，和理非同勇武根本上就唔係派別之分，而係心態。
和理非同勇武本質上就係同一樣既水，當你要打碎一舊石既時候，你可以慢慢沖涮佢，但係作用唔大，因為你磨黎磨去都係磨緊表面，就好似和理非做左十幾年既野一樣。
但係，同一樣既水如果轉化成高壓水柱，就可以係石頭上面打出一條裂痕，依個就係勇武派既作用。當石頭出裂縫既時候，水(和理非) 就可以慢慢滲入去石中間，然後加上外面既衝擊(勇武) 就可以破開舊石

Sorry 1999 左 可能淨係得地理撚先會明我依個例子，唔明既可以去google weathering既原理

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

非常認同！
繼續硬碰對我地好不利！
係鬥智既時候啦！勇武請好好休息！和理非上場！

好明顯政府就係想大家愈來愈激進，咁佢地就可以義正詞嚴咁收拾我地，持續幾次之後我地就好快散．．．
（始終資源裝備懸殊）

換和理非上場，黑警就無藉口再打我地，清我地場，只要佢地一打就死硬！（潑黑警一大盆冷水）

同時用近日搜集到既材料s煮死佢地！
（起底，葉虎，記者中槍，小朋友中ＴＧ，民居放ＴＧ，過期催淚彈，惡意推跌普通市民等等）

一諗到Ｄ黑警突然無得咬人，只可以企係到被我地恥笑辱罵就

８月５全港大罷工！

十分支持
欣賞勇武派嘅勇氣
唔忍心你地再俾人拉
我相信你地食腦都一樣掂
將份怒火化為其他行動
最緊要係有為香港付出嘅心

繼續同黑警抗爭，共狗一定最樂見
因為佢地完全可以置身事外
可憐係班狗俾人利用左都唔知

接下來要真正做d影響到政府但非暴力嘅野
最有希望係罷工

不分法 不割蓆
光復香港 時代革命
革命呀
要整個體制 政制 完全改革
大家要俾耐性

我相信 到咗某個時候
我哋又需要勇武起嚟

和理非 勇武 缺一不可

叫班勇武休息一陣係咪咁難？大佬呀，見到佢地成日受傷，身為香港人都覺得心痛啦

做每件事都要有目的，依家當勇武既效益唔大，咪轉下方法，用和理非角度出發，爭取更多人支持
當政府都係唔理就勇武再出都唔遲，要不停咁loop,唔好用死一個方法

大罷工係思考與警覺後
強大武器！

85大罷工，全港接力。

前線一直都辛苦了，背後仲有龐大群眾繼續支持！

同意

但吾你老母咩 打正字啦

我同意，但血流太多，無人會/敢叫

唔通叫你真軍火去走烏克蘭路線，要記住這班黑警太多利益不會降，而香港人一般無受過軍事訓練，係打到解放軍出來之前已經唔知要幾大犧牲

勇武、和理非輪住做嘢
推

我都想講
當初有義士犧牲
全部人都話唔值得

最後一段最重要，盡快盡力盡量感染淺藍人士，令警察成為真正過街老鼠佢地先機會醒。無左打壓機器政府高層必跪

可能我用詞唔夠精準 有風險/可能有回報
但另一定邊係冇回報+死硬
不過呢樣野並非一路討論既重點

你如果都係繼續認為一句前線決定可以睇住佢死 反而叫擔心 心痛前線既人收聲 咁我都冇野好講

到三不 同和理非岀尼啦！！

唔好再侮辱班前線

罷工！！！

同意.... 我敢講純武鬥武既話... 死更多人都唔會得到我地想要既野.... 班藍絲只會話我地抵死

所以要把握時間智取!!

咩叫可能有回報?
坐十年換衝入立法會就有回報?
當時仲有好多人怕暴力行為會令民意逆轉添

其實件事差唔多一個月前，不如你找返啲Post同新聞睇返當時風向好唔好?

點解突然之間呢件事就被美好化被英雄化變左好有回報好有價值咁嫁

絕不切割 絕不切割 絕不切割 絕不切割 不分化 但唔好比仇恨沖昏頭腦 正面打一定唔夠打

你講到咁有回報不如答我當日衝一個唔會開任何會既立法會回報係乜?
如果你覺得部份示威者要被迫流亡台灣呢個叫回報我都冇乜野好講

和理非回合

之前咪講過勇武同和理要合作loop㗎嘛
勇武要休息到！和理非全員進場接力！

和理非全面進場！
勇武辛苦了，係時候回下氣抖下

不戰而屈人之兵，推！

推比人討論

吾你老母死三毛帶風狗

佢要鎮壓成功就比佢成功，反而野貓狙擊高官活動，佢哋一日無公開活動一日管治不了香港

邊個係復仇撚引戰撚咪覺得侮辱囉
真正有勇有謀嗰班我一直都好respect

無錯 其實次次見到有人為守而守
但又無咩目標 又俾打又俾拉
睇到唔痛心咩？個個星期困局打轉咁....

你要清楚明白：
流再多血 對家都唔會心寒！！睇下
濫用武力、勾結黑社會、改裝警棍、假新聞等等......每星期揭露出黎既係 道德底線一次比一次低 但都係冷處理！而香港人對接受不公不義既適應能力好快 善忘能力都好強！你覺得繼續單一化咁走落去會點？

係時候諗下點樣和平表達訴求而成效最大化

你睇下機場個次有無介入？
點解？因為錢同國際形象仲係香港命脈同王牌！

如果暴力介入機場 直接嚇死/波及旅客 外國對香港既旅遊警示一定升級 咁樣兜口兜面直接係打面 唔單至打擊旅遊業 仲嚇走外資 後果可大可小

杯葛ccxxb 如是
你睇下個兩星期d藝人出show如同驚弓之鳥
廣告商個單野呢？
最近TKO「某動物涮涮鍋」爆左鑊後一日內發左幾次聲明，仲即刻停止左營業？（雖然而家開返）

大家，流出黎既血汗淚要值得！
唔係唔再和平遊行示威，但當對方無良知唔可以用血肉感化，制度又崩壞約束唔到一單又一單道德淪喪既野既時候，係時候整頓總結過去經驗，好好分析同睇清楚咩野係弱點！咩野成效最大化！

讚成

勇武抖抖，俾我地和理非上場

其實呢個方法係好work
淨係柒婆都唔知取消咗幾多活動
繼續唔見得人仲點管治

罷工

岩呀

將示威演變成追星活動，我哋日日去追星和高官熱烈交流，黑警有本事向活動開槍，拉人，追星

目的已達成 勿再勇武送頭
暫時再送義士去坐監唔能夠帶來更值得既效果

推
可以考慮的一個新方向

要做既應該暫時俾大人發揮佢地應做既事
暫時不值得犧牲年輕人

推啊 好重要

屌你老母 有邊次係主動出擊呀？冇呀
引戰撚？你講警察下嘛
前線從來都唔係打狗為目標 目標只有五大/七大訴求
我屌你個老母係度抹黑

達成？cls 係五大訴求定七大訴救呀dllm

同意，打落去一定係我地死先

香港依家時勢，冇心機休息，勇武唔夠人就勇武，和理非唔夠人就和理非，Be water

無錯啦，我地要鬥智，唔好中計鬥力。我地鬥智，鬥文宣，佢地輸到底褲都無

強烈要求成立各個高官影迷會，公佈行程，我地去熱烈交流，歡迎這班偽人

應該咁講 你走去前線說服佢地，唔係坐係冷氣房屌！

一出警察就走 打游擊啦

主動出擊被人話係復仇忘初衷中計
堅守被人話係死守等圍捕無腦無目標

我真係唔知仲可以點勇武...

當政府無法正常運作ao eo可以罷工要解決

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

Agree!! 宜家呢一刻唔需要
之前剛剛開始 二百萬人上街都冇用 就話要和理非->勇武姐
宜家有哂支持者 有哂黑材料 可以和理非

你係咪認識所有「前線」？
我淨係講我親身睇live見到聽到嘅
事實有班人係咁 佢哋好影響行動
你接受唔到就話人抹黑
唔好太過英雄化
咁樣只會影響你自己判斷能力

我同意天琦細良講法，但和理非會否進場成疑。

和理非之所以和理非，其一，正如細良所講，佢地係計算成本效益，如政府連暴動都置之不理，咁要幾大幾持續嘅運動先可使政府讓半步？

其二，和理非係怕死。 有後果嘅行動佢地亦必定計算自身利益，以精人出口笨人出手心態行事。

請各位考慮以上，思考出高效抗爭方法，及加強文宣，以達精人笨人一同出手之效。

簡單黎講
班友坐係係冷氣房入面睇直播
自以為睇透世事
就覺得前線好蠢
但要班冷氣軍師搞和理非呢？
呢班友又搞到政府不痕不癢
最後雨傘2.0收工
血債票償
我dllm

各位值得一聽 無論前線定和理非

自閹咗後患無窮
又袋住先

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

兄弟爬山各有各做。
當得到合法的遊行或示威行動時，希望勇武英雄可以畀多啲時間和理非去表達，待活動宣告結束才去考慮其他和理非以外的抗爭。

集中火力宣傳8.5罷工

人地投放大量資源係兵力上，我地何必硬碰硬？
高成本低效率

做文宣 攻民心！
做調查 玩輿論！

令力量蔓延至全港各界別各階層，甚至係中間派/淺藍！

打仗都唔係日日開拖，抖幾日 養精蓄銳 補給下
等和理非上場啦

等和理出嚟玩一陣，勇武利用時間休息及計劃下一部。咁樣我地亦冇損失。

和理非升級 慢慢玩

吾你老母咩垃圾

支持 大家休息一下 行更遠嘅路

又叫人focus獨立調查

屌你風向撚

吾你老母

五大訴求呀仆街

要focus都真普選先啦

根本性矛盾嚟
一邊追求嘅係革命 務求盡快升級武力推翻政權
一邊認為要宣傳 用長時間吸納最多人嘅支持
兩者對好多野有截然不同嘅理解 好易會視對方係摧毀成場運動嘅內部敵人

諗唔到點解決 解決到我覺得係關鍵

推，唔該唔好作無謂犧牲

你地太年輕，今次求下你聽我啦

你地有父母架，求下你地

推推

係，今日之後會更可怕

講得好

好值得聽下

唔同意

［精華］梁天琦獄中書信重點

劉兆佳：獨立調查可「買時間」

自己獨立思考下
拖長嚟玩邊個贏啦

成班比人帶風向

吾你老母咩p牌仔，學好中文先出post 啦

真心
勇武本來就係我地既殺手鐧
當和理非無用個陣
就係勇武派上場既時候 用黎比人睇我地係無得選先焗住勇武 一方面激班警做錯野同用過份武力黎爭取民心 另一樣方面更可以比surprise 個政府
但你次次都勇武
真心 殺手鐧用咁多次就唔叫殺友鐧啦 家下其實好多人見警察用催淚煙都麻木左 甚至出埋橡膠都覺係意料之中 政府都對你班人勇武都開始麻木 都覺得冇咩野
所以呢個時候換一換等和理非上場係好合理 等成個抗爭都可以回一回氣
同埋前線太多後生 個個都沉醉緊係612個場勝利之中就覺得勇武係有用 連登又大把人話勇武有用 話抖下就比人叫3毛
蔡元培五四講過 殺君馬者道旁兒也 到最後累死班細同勇武就係你班係咁話勇武先係解決方法既人
鳩守同食煙唔叫勇武 係叫有勇無謀

機場無介入係因為罷工個班係機場員工
而且班人唔係阻住人地搭飛機。

你係自己公司搞罷工都唔會有警察上門啦...
而且機場係海關管多過警察管

絕對尊重勇武義士 而且覺得佢地係最值得尊重
但勇武巴打都唔應該屌和理非巴打包括撤退等等嘅建言
佢地都係擔心義士送頭
你地可以唔聽 但唔好亂屌
不指責 不分化

聽完細良講都猜透唔到佢
但佢個樣真係好不安
覺得佢大慨意思係年輕人唔好再作犧牲
依家場運動已經由政治立場之分變有無人獸之分
港共就係知民意戰無得再打先用黑社會嚇你地
要歸邊一早歸邊 唔會因為你依家做d咩動搖
等如我地唔會切割 藍絲死都要話你係搞事一樣
因為每次咁衝義士少一個就一個 尋日拉左50個喇
暫時睇到係要搞罷工 係有影響既罷工
同由公務員參與

和理非勇武配合唔一定要以一個星期黎做cycle

毅進仔先用吾

吾你老母

係時候到和理非上陣
勇武手足辛苦曬，休息一陣再黎過

真的應該暫時改上和理非

鬼到仆街既account

「勇武」初心係咩？？

我相信勇武最最最前線既人，初心係因為有顆最最善良既心，寧願自己殿後都要為後面爭取時間走，情願自己擋住都保護後面既人........而唔係粗暴濫武既人（咩係粗暴濫武/暴力上癮，你望下示威者對面既咀面就明）勇武就係因為比任何人更不齒腐敗不義既野，所以更有義氣/責任心，寧願自己受傷，就算驚/俾人罵...都走係最前

唔「勇武」（呢度指搏火）唔代表你地無左貢獻/位置！！

你諗下，當你地搏火到最後，想要達到咩？？
武力上贏左對面班友？
無限期站領馬路？（2014重覆/對家會整頓軍備再來）

勇武係指雖無大台，但最勇敢企係前面，用勇氣去引領後面同路人，甚或照顧更小/更年輕/受傷既手足，爭取時間，睇住最前方形勢等......
勇武都可以be water!!
知道大家愈黎愈嬲、愈黎愈咬牙切齒見到某d人某d野
但冷靜！！勿硬碰硬送拉！！

而家重新整頓，唔係篤灰，唔係割蔗！！係想勿忘「勇武」初心，一齊走落去呀！！

前線真係要抖抖！
冇優勢，我唔想你地要用條命去博
和理非要接力
呢段時間唔該一齊準備好前線嘅物資
豬嘴呢啲基本野每個前線都要有！

我為你地好痛心真係

原來有d仲係中學雞

哭 ...

班仆街佢地當你地玩具

香港人加油！！

衝擊效果已到頂峰，係時候轉和理非，支持！

如果你想勇武停，請入一入黎

今日都有睇到梁天琦嘅公開信，和理非贊成，會盡量配合，勇武朋友唔好隨意送頭，少一個就少一個，唔想再見到勇武朋友受傷同被班狗拉

依家就係攻又唔係守又唔係然後就一直被人屌無用囉
講目的，每次想衝都中計論
咁守啦，又話無目的
呀你地都幾得意嫁喎

最後就只有退係班軍師同和理非同意，因為佢地就係玩開行完集完會散水

每個人勇武都有自己理由，理由可以好簡單，例如：
Daisy、Nick和他們的同伴一樣，並非一開始便認為和平示威無用，但歷時79天的佔中運動沒有帶來一點改變，對他們是很大打擊。Nick說：「事件顯示若你採取和平方式、只在街頭靜坐，政府會毫不關心。在他們眼中，你們只是一群坐在街上的人。」他又說：「我們已沒有甚麼可輸，這就是我們開始反抗的原因。」

支持機場示威

勇武可休息
但絕不可以停
獨立調查冇乜用
雙普選先係出路

要智取 令班黑警崩潰.
成立獨立調查委員會又好，勇武不被捕 搞到班狗無限ot 又好. 大家傾傾佢
兄弟爬山，各自努力！ 唔好教條主義！

推 和理非 time

遊撃呀 佢地企完曬完我地咪走,又去第二到

天琦唔係咁既意思

認同 依家個運動模式要轉
水炮車太強 我地就要令水炮車冇機會出
無謂同佢硬踫
依家要搞嘅就係不合作運動

咪老屈 曲解人地意思先得

智取

而家要吹奏劉細良呀嘛
咪屈佢想法同梁天琦一樣囉
明明當日第一個出黎屌柒梁天琦果個人叫劉細良

睇到黎咁多個星期
估唔到你對香港警察既行動/執法原因仲咁有憧憬......

咁呀sir平時左咩越過哂其他紀律部隊，踩埋入醫院，ignore埋所有指引，純粹尊敬海關？扭曲埋和平示威既「和平」nature (一開始612最pure時都開槍），但尊敬個日無阻人搭飛機？

咁樣都覺得真係因為無阻住搭飛機+自己公司（先不論機場同一般自己公司自己地方既定義同含義差幾遠....）+因係海關睇個場多d,所以無警察鎮場？

唔係爭拗 而想睇清楚 正苦同呢個香港社會 利益行頭
之前軟化過都因為美中貿易戰 中美關係法等

平心諗下做過咩野，得到咩野最有response 同effect

不要說 推 試著說 8月5日齊罷工

推推推唔該全民八五罷工

8月5日大三罷

我建議呢星期勇武休息，讓和理非全面進場

7.27及7.28的行動其實不算成功，勇武辛苦完一輪卻沒有造成光復運動的突破，反而去到一個臨界點是，一群和理非因前線傷亡慘重有所動搖，有聲音不忍再有人受傷而呼籲抗爭暫停休息，尤其警狗大幅提昇武力的不利因素下。面對連續數星期的受傷畫面，和理非一群顯然變得相當疲累。

而且，7.28對警狗的討伐有失策的地方，進攻退守的戰略還需詳細研究，更發現有許多未有心理準備上前線的義士，面對速龍狗的突襲會顯得不知所措，也是造成多人受傷被捕的主因。

因此小弟不才，呼籲勇武今星期休息：

1. 救援被捕義士，組織被捕法律上的支援
2. 補充物資
3. 復完身體，包括衝突後的創傷後遺症
4. 讓和理非一群有所休息
5. 思考如何進退有道

勇武休息，和理非當然要全面上場：

1. 出席所有集會，包括罷工！
2. 繼續文宣工作，包括對家人教導
3. 許多地邊連農牆失修，必須重建，加強香港人「思想教育」
4. 多討論下一步行動，如果突破現時的樽頸位

我希望做到是勇武義士可以休養生息，給時間讓文宣工作繼續發酵，爭取和理非一群更多的支持！

首先，吾你老母。
然後，我屌你老母前線留定走唔係你冷氣軍師做到既決定，咪撚再叫人走

唔驚既 拜託袋走自己套防具
真係驚俾狗咬既
麻煩要棄置防具既丟去啲可回收地點
唔好丟喺地鐵同商場 試下丟喺街又好草叢又好
你地丟去私人地方 事後物資手足好難回收
巿面上防具已經越黎越難買

麻煩幫手宣傳

我唔係憧憬而係佢地無需要去搞

講真班狗都係聽指令先出動咬人，政府唔開閘佢地都唔會衝出去咬人
實際上歐盟聯合聲明都無停過逃犯條例修訂...

而且你點會覺得係尊敬海關但海關都有自己武力，一樣有警棍有槍。唔同手無寸鐵既醫護，唔係班狗上晒裝話入去搞就搞。你有槍有棍海關都有

和理非同我全部出黎

你明唔明 退同守都無所謂 因為唔一定要死守/死攻二擇一
你話一時又攻一時又守 又變黎變去
點解？

第一，最人要識有彈性，從來無杖係一條方法由頭打到尾

第二但最重要核心思想係，想你地唔好咁易俾人拉！！！睇情況！都要識保住自己！！

不要被仇恨支配自己
政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己
不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望

未有更好策略之前
求吓勇武唔好再送頭
一個送就有一大班人陪你送
休息唔等如放棄
大家養精蓄銳等侯適當時機再出擊

跟本信得城寨既人就毫無邏輯
劉細良話我地贏緊 我都唔知贏緊d乜
仲輸緊六條命 撤回都仲未聽到有
又陰謀論話咩江派令局勢升溫黎搞習近平
一d證據都冇 一味齋吹
呢d 19軍師 我真係dllm

和你飛出㘯！

push
support 天琦 support 細良
一個勇武 一個和理非
大家要思考

同意
啲狗永遠full gear
我地人數每星期減少
佢地啲仆街狗唔會減少
要有張弛有度
你瘋狂衝出去畀佢捉都無用
勇武唔係無限量供應

若水

我認為勇武係時候要休息下 係期間可以繼續強身健體 操fit自己 係依個時刻只係雙方不斷升級 互打 作用不大

做乜鳩個風向帶撚到去只有不合作運動先係主軸明明勇武先係主軸，和理非配合，而後者最大嘅作用就係同全世界講，政府口中嘅暴徒係有主流民意支持。

唔好話劉細良，就算係梁天琦講我地都唔需要聽，話撚左唔要大台就係不盲信所有人，不造神，不將某人言行當聖經。

五大訴求，缺一不可，唔係淨係獨立調查委員會呀屌你老母

字都唔撚識寫學人指點天下

巴打

Btw
非常時期 我忍下你
下一次我吾你老母

最後集中一個訴求就露底。
大家個個禮拜夢遊，就係要求5大訴求，缺一不可
而家細良只鼓勵集中其中一個你，咁同左膠嘅階段性勝利有咩分別？

記得食飯

唔覺得你講個d和理非野無左勇武會work

你明唔明你係誤會左班人死守同死攻
啲軍師成日話退，喂咁點退至得嫁
你肯定防線後退班狗唔會跟住推？

歷史上軍隊撤退都有撤退戰法嫁，唔係咁簡單一句話撤就撤
你地就一句Be Water睇戲

每次有目標啦，衝立法會，阻，警總，阻，入村，又阻
咁不如你教我點先唔阻呀？

冷氣軍師既問題係，佢地講既野係好簡單，係人人都諗得到
但係無用呀，因為無建設性呀，無教學呀。
叫人撤退有冇教人點撤呀？一句一齊走就撤到？
有冇諗過一架地鐵唔上得晒咁多人，然後警察可以隨時要求港鐵飛站嫁？

想人唔屌冷氣軍師，第一麻煩你地決定好共識，唔好一時又話無目標，一時有目標又話衝就中計，睇咁耐你地唯一結論就係輸打嬴要，有人被捕就係勇武蠢。

成日話打遊擊，搞突襲？點搞呀？你動員靠公開文宣，警察收到風就已經唔係「突襲」啦。游擊? 游擊講究人少，有冇諗過做游擊隊個班比守個班人既風險仲大仲易被捕？成日講定幾時走，轉個頭警察就係你撤退時間就到之前衝入黎打人，而後排又散得七七八八，最後就係一堆前線被捕，冷氣軍師出黎講風涼話

我成日都話，呢班人唔係軍師係風向撚，講既就係呢班人既說話唔會對於前線保護自己，了解地形，應對警察有任何幫助。佢地只係見到現場示威者行動達唔到佢地心目中既結果，所以就開火比所謂既「建議」

可能全港大罷工便是下一個轉捩點

屌你老母又吹奏劉細良

阻阻大家 開左個整合post
幫幫手report d藍絲 保護前線

[整合］［後勤戰士急入］

我無野講 推

推！
真係要想想下一步點行。

推

釋放示威人士
撤銷所有控罪
追究黑警

728義士好撚大獲呀，點解冇人提

依個post咁多好評做乜鳩屌好似14年雨傘中後期咁叫人搞不合作運動、深耕細作咁，最尾結果點呀？班義士比人大搜捕，乜撚都爭取唔到。

唔好再吹奏劉細良，劉細良都只係一個時事評論員，唔好講到佢講嘅野係金科玉律啦屌你地老母。

推呀

最好係今個weekend全部和理優, 等D黑警有火冇得出返屋企打飛機, 跟住8/5全面罷工

我係前線嘅話見撚到依個post都心灰，我地想衝架屌你老母？而家係班狗未到5點就清場呀，你地和理非嘅連不反對通知書都申請唔到呀

傻的嘛，遊行一定要個個星期搞，勇武就睇住自己嘅精力，大家合作才成事！

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

O

俾我地班和牛做野啦！
武牛休息一下
下下衝，去送頭唔值得，班狗越來越癲。

勇武都辛苦左接近2個月 係時候中場休息 交番比和理非接力 唔想再見到任何一個手足受傷/被捕

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

雖然同意
但吾你老母

不硬碰，集會完就走，吹咩
不合作運動，逼尻正虎
大家鬥長命

612唔係勇武，一早玩完，
但係唔係次次都去死衝就有用。
兄弟們睇準時機，小心，保重。
你地衝左咁多次，係時候俾和理非做野。

咁唔突襲、唔游擊，成班人現場決定一齊狗清場之前轉場再聚，務求搞到狗疲於奔命又拉唔到，點睇？好唔好過現場死守？
我無立場無答案，我覺得呢d討論係需要，亦好想更加明白勇武既顧慮。

搞番幾次和理非遊行先，再黎一個冇衝突既，等班狗主動衝我地，而我地唔同佢地硬鬥硬，散水，等全世界睇係班狗賤，冇啦啦搞事。 因為勇武對狗 個社會睇太多。。。d仆街港豬冇人性既
試下轉個戰略，減少傷害同時，睇下有冇效

唔贊成 梁天琦冇講過要和理非

邊樣易入位
多中間派支持咪做果樣先
攪抗爭第一步梗係咁啦

勇武係茅和理非係盾，要互相補足先有最大效用。勇武手足休息一下恢復元氣先，等和理非搞機場搞大罷工突顯中間溫和派民意已歸邊唔會再逆轉。冇民意支持兼經濟重創，政府冇得唔跪低。

轉場你點文宣通知? 點即時動員? 咁大批人點樣完全轉移?
唔係人人行緊集緊會會上網
當你遊行，就算隊頭講，傳去隊尾又要時間
更莫講你點樣說服咁大群人，肯出來呢度行唔代表同意會跟你轉場
(但你事前文宣，出得黎行嗰班就一定係同意左你呢個遊行先會出黎行)

我都係嗰句，建議好簡單，實行好困難

再講唔計元朗嗰次食反對通知書，臨時轉場集會由於無通知警方
係可以大條道理用非法集結入你

更莫講，有班軍師又開始講轉唔知邊度又無乜野戰略價值之類既廢話了

和理非同勇武一樣咁緊要，升級太快和理非會跟唔到！ 等一等埋啲和理非先啦！推文宣要時間，前線都要回下氣

當然我理解你口中既轉場係轉去一個完全唔同既地方
唔係上環決定帶班人繼續行去西環，或者轉去灣仔呢啲行一陣就行到去既地方叫轉場

如果你唔係咁既意思咁唔駛理我

等D狗冇機會出黎發癲超正。
見到D速龍就眼火爆

和理非支持，見到勇武被打被捉心入面好唔安樂，但係又唔敢上前線

唔好送頭 一係遊擊 一係就經濟戰 全港一齊攬炒 我死都要搞到你地一齊陪葬

成班P牌喺度吹奏休息論
休咗5年仲唔夠？又想繼續俾支那輪姦？
你一休息，一停，共產黨即刻做嘢

光復香港，時代革命

倒不如…

屌咪撚騎劫天琦篇文啦
係到鳩解
天琦同咩劉細良跟本無得比

天琦篇文講到明自已資訊同外界斷線
自已都唔敢妄下定論
淨係想幫香港人加油
小心安全

第一個target ： 成立獨立調查委員會

推 ，而家要組織罷工 罷市

咪撚騎劫唔該

屌你呢個post真係痴撚線，天琦都唔係講呢樣，屌你clickbait三毛狗

唉 但係我地個50個巴絲

推住先

香港人係咪傻撚左⋯⋯咁都有三千幾正評

岩

呢排連登好多po都"罷" "擺"不分，或者"係" "喺"不分，但係偏偏內容講得有道理，搞到屌唔落口，而家成日屈住屈住好辛苦。

呢個post 做乜鳩
又騎劫天崎篇野
最多正評個幾個回應都係叫勇武休息
屌你，當前線 condom?

又叫人話咩到和理非回合，只係和平集會。
你地傻撚咗啊？
612 無預警下，清不反對通知書嘅集會。
沙田，係不反對通書嘅和平集會點進行清場同拘捕。
好，呢㗎警方都話到明過二千人就唔批不反對通知書。
到時，爆人又有警方驅散人群，又係要勇武頂，拉又係拉勇武。
你班撚樣緊係可以有時間走啦，然後又係連登做軍師叫人撤撤撤。
喂，真係多謝哂喎

呢個post 好鬼

推 好post

咁你係咪想勇武比人捉撚曬？
面子好緊要？趕你走咪走囉
去第二個地方唔得咩
橫掂都當不反對通知書冇到架啦
到時班狗到咪再去第二度囉？

咁你知唔知趕人走個時已經可以拘捕？
你都識講當咗不反對通知無用啦。
咁即係警方可以以非法集會拉你

屌你老母臭閪啦 屈得就屈

屌你呢個post做乜撚野呀？
乜撚野和理非全面進場呀？
講好左兄弟爬山各自努力
唔好騎劫其他人既說話轉風向
勇武派重整策略再戰
和理非全力推動罷工
就係咁

利申：和理非

識打字未弱智 畀人屌完仲唔知錯係要打多次 幾多歲？行為咁幼稚 想撐你都撐唔落

【梁天琦致香港人】根本毋須爭論

記住篇野開宗明義就講，「我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價」
天琦曾經講過，退無不退，唔SET任何底線！
唔好再消費天琦。佢在獄中，佢亦承認佢對時局掌握不夠全面，佢成篇野既重點其實都係不分化，各自努力。熟悉佢既人，就知道佢唔會係散水、降溫、求和、袋住先既支持者，如果係，佢就已經唔係梁天琦！
呢個POST強行解讀、曲解佢既意思，佢本意只係善意咁希望我地勇武盡量唔好犧牲我地既生命，但佢絕對冇講過話要咩「退局」，宜家係退無可退啊！咩叫「集中一個訴求，首先成立獨立調查委員會」?你地當義士係CONDOM?用完即棄?? 五大訴求啊！撤控/不起訴/釋放義士啊！你地係唔係傻左啊?你今日放棄義士，從此以後世上再無義士！只要求成立獨立調查委員會即係袋住先，冇可能接受啊！成件事係政府搞出黎，冇可能叫抗爭者埋單！
我唔撚理一班政治撚人達成左咩共識，想用「成立獨立調查委員會」就解決件事，想降溫，想叫人散水，想放棄班義士，又想叫人慢慢用選票黎血償?點解會咁仆街架?

SORRY，我嬲得濟，如果你係清醒的，向你道歉

梁天琦講過要因時制宜
唔好隨便送頭

劉細良咩歷史 梁天琦咩歷史啊 唔使夾硬將佢地放埋一齊要人信啦

唔好消費天琦唔該

人肉饅頭po都有成三千幾正皮

你地咁樣對唔撚對得住班小朋友？

屌你老母冇大台呀仆街冚家剷

屌你無和你非非又想騎劫，食屎啦

集中不合作運動, 搞9cctvb

一個話天琦收共産黨錢嘅人
如今要消費天琦去endorse自己
唔係要信下嘛

痴線，政府要玩贏你，獨立委員會更易玩啦
因為都係可以安排佢地既人去查
捉幾個警出黎 明際旗暗升職

喂 咪撚再消費梁天琦借d易捧劉細良！
你要和理非繼續和理非 但唔好叫乜野勇武休息下！
今次香港根本無得停落黎！
如果依刻轉返去和理非香港肯定必死！！！
唔好再帶風向吹返去和理非呀！

大是大非唔想屌你 但可唔可以最少都打個 黎 或者 來
真係睇得有啲辛苦

有啲人連「已」「 己」都分唔到

終於見到有正常既人類 班和理非網軍真係好大量

食屎啦，成日用名做標題，唔好扮討論。

若屌錯，請檢討多用自己想法，唔好成日用捧殺招。

Agger! 咪撚再帶風向 面對著梁天琦 你什麼都不是！知唔知乜撚野叫勇武抗爭？就係無得停止 一停既話之前我地出黎咁多次都變成白出 點對得住俾狗拉左既義士？ 一停就只會成為最大輸家
光復香港 時代革命

只可參考，自己做分析思考啦

試一排和理非先，休息下手

其實勇武都要回血。 呢期當休息下。
遊行集會可以照有， 但唔駛次次都陪狗玩。
keep住成個城市關心住件事， keep住出聲要求5 大訴求， keep住不停係各方面騷擾政府/公營機構運作就得

遊行照搞。 遊行唔一定次次要衝。 衝都可以輕輕衝幾下就鬆人。

輕輕一推。。

人血饅頭都好推

好多三毛spin唔理其他人經驗之談

前線嘅義士唔係消耗品。每次遊行示威完之後都畀人拉一批，咁樣根本於事無補。

我贊成有師兄提出嘅打遊擊: 喺香港島玩有三個鐘頭，跟住喺九龍玩三個鐘頭，跟住再喺新界玩三個鐘頭。防暴警察、畜聾小隊根本冇咁多人守住咁多地方。 等佢哋擺得陣黎，示威人士又可以轉去第二度。

帶頭做無謂既犧牲既人底勢同背景？
因為宜家見到既只係一班鳩衝鳩圍，係咁傷係咁拉，越嚟越少人
情況好差

遊擊我贊成
可能呢個post 我表達得唔夠好
有部份前線以為我叫人唔集會 唔勇武 全和理非
其實唔係
我既意思係製造死板既前線 死守 等狗準備 再對峙 對我地冇好處

1. 撚狗唔一定前線先撚到，前線反而撚唔到，因為對方一早有哂準備。

2. 警隊係死板既部隊，要部署，接order做野，呢個係佢地既弱點，亦都係佢地既core。所以點解前線衝突係警察既主場，點解我地要入佢主場打？變做我地主場既話，減低佢地執法既機會，減低佢地接order部署，而又有勝算既動作。所以要同佢地相反，佢地部署唔到，要freestyle對付我地個陣，其實佢地力量大減。所以要機場集會，遊擊，不合作運動。

3. 機場集會相比之下既好處係，同樣係集會，佔路只係影響交通，引狗出黎清場。但林鄭係完全唔會因為你影響交通跪低，機場就影響旅客，但同時可以spread 我地既訴求，比人知香港政府既腐敗。有影響力，狗又冇得撚我地。

光復香港！時代革命！

快D拉劉細良條仆街

撒回丶
放人
⋯
獨查，查完兄弟姊妹已坐幾年，唔得